ig開始在出現聖誕閃光彈

我d黑暗面又出現了

還返畀我啊2102XX

仲捉你唔到

我用咗兩年半喇

偷嘢你老尾你賊啊